在大陸僅5%的人能力不成為五毛小粉紅,請來測試一下你是那5%嗎假如你出生在大陸 粉紅五毛思維深度分析

呢條友好高質 同陳秋實有得揮

其實廢話黎
個主旨咪就係
外人講自己嘅家人缺點時，可唔可以保持理性
可以嘅話就唔係小粉紅
佢只係將中國比喻做家人

高汁

leo不嬲高質 佢分析得幾好

佢有補充話如果你覺得將國家比喻做家人係唔恰當好正常 因為小粉紅正正就係將黨國當成家人黎維護 正常人先係當做一個政府黎睇

有睇開? 你知唔知佢係咪牆內

13億人有5%既話都好多

如果個5%可以connect到一早亡黨

墻外, leo 唔錯

唱埋榮光

移左民去澳洲
有次個邊去遊行佢去宣傳同笑鳩d五毛
仲有有唱我地國歌廣東話版既

佢係澳洲 屋企人係支那 之前支那用佢屋企人要脅佢要佢番支那